當今球星同齡入球對比

朗尼當年真係神童 可惜早跌watt

牙蘇先係真世三

差前面嗰兩個怪獸成200幾球

牙朗先係真正既大器晚成

牙路天才

阿根廷有3個射手入成千球都贏唔到世界盃